hku咩叫pub？

類似係指promote？其實係咩黎
利申：ust

Promote

publicize

thanks